點睇范國威既五大訴求無左真雙普選？？

最撚重要既雙普選都改得？
乜我地有共識唔要雙普選/真普選啦咩？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

五大訴求一向無雙普選

泛民好驚有真普選
佢地會失業
寧願同港共合作繼續賣港 所以高呼血債票償

初版係無，後來有人話冇雙普選邊個做都係傀儡冇分別，就變做雙普選

唔得閒深究呢d細眉細眼的事

最重要應該是釋放69以來
所有因為反送中直接/間接被捕示威者

搞錯呀

佢仲停留612暴動定性嘅 時空 ， copy 狗

根本佢講既野代表唔到民間
當係由得佢發表下意見

睇你點定義重要啦
五條都好撚重要

最治本既就係 真雙普選

如果無左左呢條 第時邊個上都係咁閪
到時又係拉無數個示威者

1. 係民陣非咖啡飯
2. 可能係舊
3. 可能係佢on9未update

等佢回應咗先 短期內不割蓆

唔係舊嫁
佢琴日出既post 同文章

細？泛民又想出賣我地

不割蓆 不分化 不篤灰 **不指揮**

其實最初頭嘅五大訴求 係無真普選

我同你講樣野
陳淑莊呢條死八婆係西環果時講咩要贏多d特首選委
所以要各位手足幫手支持區選

我屌你啦 又想出賣香港？
死政棍又諗自己私利 我屌嬲撚到

我呢度今日係2019年8月10號
巴打你果度呢？

記住我地爭取最重要最治本嘅野係雙普選，特別係立法會，唔係嘅話係功能組別、比例代表制，同時建制又蛇齋餅糭、種票下，係永遠都無得翻身

3.
我屌你佢做得議員都唔撚update時事？
昏迷左？

所以民陣用林鄭下台版係有原因
又或者係戇鳩未Update
又或者可能佢地認為下台比雙普選更有效

泛民係咪要做野了?
定係我地同佢地係平行時空?

民陣五大訴求不嬲都係咁，真普選係後來民間自己加入去

叫林鄭下台完全係鬼黎

依家既制度千千萬萬都係林鄭

講黎哂氣

唔駛幫佢兜, 口號係示威個陣自己叫, 大叫立即雙普選, 係民記再不斷重申而家既5大訴求
犯民發緊夢由佢, 冷處理
利申, 民陣大叫林奠x3 太ON9冇跟住叫

其實解散立法會係單普選黎

所以我咪話而家我地一直都係要求緊真雙普選囉
你講最初頭係無
有咩意義？

一定要逼佢交代
無普選我地做既野咪白費？
其他四樣訴求可以點落實？

仲有葉虎案呀
一個無普普選下既特首敢查咩？

泛民=永續社運運

佢同劉細良已經現晒形

唔好理政棍。善用不推功能

飯國威不嬲都自行其事，好撚柒
連民主黨今次都出黎撐
飯國威都唔知死左去邊

似乎到而家都係無

痴撚線
真係平行時空

民間五大訴求同民陣五大訴求唯一唔同就係哩個地方，佢quote緊民陣個個咪無真普選咯所以。俾粒膠就覺得型啊

林鄭林鄭林鄭

中央落柯打
雙普選係禁忌

個食相嘔心到呢

雙普選
冇可能的事

佢地有冇雙普選呢個訴求重要咩?
最緊要我地有咪得lor....

係
真係呢條最治本
林鄭下台有撚用咩 根本邊個做都一樣

張圖係蘋果自己加 唔係范國威自己po
內文只係話要集中五大訴求
內文冇話五大訴求包咩

我認為係記者出錯
你唔信可以推到佢自己回應五大訴求包咩
而唔係佢冇講就話佢唔支持

林鄭下台搵誰做 緊係要真普選

我只會屌佢老母

由頭到尾民陣版都係咁
而事實係 泛民都一再強調真普選先係出路
唔好再捉到少少就開post分化得唔得

林鄭下台 仲有千千萬萬個林鄭

係蘋果記者cap錯圖

我真係要強調一點
泛民都係現有政制既一部份
如果佢地真係企係市民/雞蛋一方, 只可以放棄自己利益去爭取真普選同自由民主
無可能咁樣偷雞改返舊版本

死撚左係屋企打呢篇廢文掛
上面話佢可能太on9無update都講得出

我係佢fb見到佢自己出post嫁喎

【和你飛】機場集會文宣資源集合

唔係乜撚都不割蓆架屌

蘋果咪即係泛民代言人囉 佢地係partner黎架

咁好簡單, 佢出黎講返要雙普選就可以解決件事?
唔係咁重要既澄清都唔做呀?

而家范國威唔係泛民？

泛民出賣港人都唔係第一日既事

因為係鬼

Gary Fan

心水清

勿屈 係fb自動load web圄

自動load web圖

拒絕食人血饅頭
要用行動反駁廢老句 俾人拉左冇人會理你

點解唔係5大訢求＋雙普選？
留條尾俾淋病入閘選特首
匪夷所思

其實林鄭有無能力實行雙普選？
佢解散立會，全面直選都只係單普選

定抑或唔使林鄭落命令
直接開展雙普選？

因為有聯署係要林鄭用行政命令解散立法，再雙普選

而雙普選係咪包埋林鄭下台？
（佢唔下台點雙普選？）

去到最後
係咪即係特首下台，全面雙普選？

而家個個都係爭取緊真雙普選
仲quote民陣呢個version既五大訴求？
如果佢真係企係示威者果面
好應該跟返民間果個

橫掂泛民都柒左咁多獲,
今次出黎澄清返我諗大家都唔會介意原諒佢地,
問題係佢地會唔會咁做先?

不停叫下台，不停換人，不停有工開

有刀手,有福建幫,有左膠 有督灰,有大台,會圍捕,玩大咗,失民心,要搵食,舊狗二哥好狼,下次先 聽日先 下星期先 下世先

兄弟爬山, 各自努力
不割蓆 不分化 不督灰
不被捕 不受傷

唔係講可唔可能
如果講可唔可能，五個訴求都可以話無可能架
咁唔使訴啦？

而家講五大訴求個原委

其實都見到唔同群體有唔同定義

個張圖似係蘋果搵多D

都話內文冇提過 係po咗舊圖吖
你咁擔心咪pm佢要佢回應

泛民係建制一部分
唔係政制咁簡單

唔得閒理呢隻鬼

咪on9啦 咪一早講咗林鄭下台冇用 求其搵個傀儡都得

咁講啦佢錯唔晒
咁我哋梗係啱多啲
但係你喺度講 其實泛民係唔會聽到
不如你直接去佢哋page講

紅色p牌警告現正生效

短期目標一定係撤回，追究同救義士

只要立場一樣就係同路人

真普選同獨立算係長期目標

呢班仆街次次都係咁

你覺得無雙普既情況班狗官會做咩

以正示聽
我相信市民一定會比機會佢同蘋果澄清返佢地quote錯左圖既
佢地肯出黎澄清返咪無事lor

唔該你唔好又玩分化啦。建制泛民邊邊好 我盲撚左都識分

我屈？
我睇佢fb 出既post
大大張圖係咁喎

又話因為佢on9無睇清楚就出post?

兩個月都無見過佢 識佢老味

唔該起埋我底睇我出過咩POST先啦
你要做左膠都唔係咁屈人架

你新加入？5大訴求不嬲都冇雙普選架啦，係後期無啦啦俾人加落去

代表我

屌你啦
乜撚都p牌p牌
我唔覺佢講既野有問題喎

自己set低條線，係咪on9？無獨立調查委員會點都唔收貨

其實樓主根本老屈

1.幅圖五大訴求係民陣
2.范國威只係Share,點解針對范國威而唔針埋民陣？
3.五大訴求一向無真雙普選

其實樓主係想屌柒范國威
定叫民陣更新返個定義？

仆街

唔係喎

林鄭下台不嬲都係民陣遊行嘅主要口號甚至訴求

你可以唔同意, 但民陣算係貫徹始終.
喺冇大台嘅運動, 你冇得迫人要全部訴求一致

篇文係范國威打
條link係范國威share

咁都係我老屈？

咁你咪同佢講叫佢改囉
上連登講快啲定係直接同佢講快啲呀？

好簡單就可以解決件事
佢地(either 咖哩飯, 蘋果, 民陣) 出黎澄清返就無事
但唔澄清就係別有用心, 咁樣理唔理解到?

政府可以轉移視線，避開雙普選

死撚開啦 咪撚阻住哂

最初夠冇講林鄭下台
係大台D口號鳩叫

林奠下台係冇需要
有雙普選佢自己要走

一個月前我都覺間狗屋俾人打到爛哂係無可能嘅事黎架。

連要求都唔開始，點會有可能？

唔覺得樓主係老屈
但係我哋可以俾咖哩飯一個機會去澄清佢所講嘅五大訴求係咩

又唔係鬼 好on9囉
雙普選先係暫時出路 林鄭理得佢含撚咩

老老實實去到而家
冇雙普選其他訴求要黎都冇意思
反而有普選其他可以慢慢針

建議清用不推文回覆

岩, 佢地出黎澄清返件事
有如打左強心針一樣, 咁我地先可以繼續做同路人呀

一齊去洗佢版好無
要佢交代清楚，佢到底仲支唔支持雙普選

你個no.後撚過我好多喎
我使唔使又叫紅色新會員警告正式生效？

咪撚分p唔p牌啦
自己分析下留言內容岩唔岩就得

吓 好撚重要喎你醒未

個訴求民陣架喎
如果你唔滿意民間五大訴求
然後Cap個連登仔圖屌柒果個連登仔
唔係針對係咩先？

要屌柒咖哩飯就應該堂堂正正開佢片

死仆街范國威
龜頭生響條呔
呃議席扮本土正一食屎狗
唔係咖哩飯係咖哩屎!

都唔知最初頭既野講黎做咩

心水清

體制問題黎 唔係林鄭自身問題

係
自己幫政府降低要求

兄弟爬山 各有各做
最緊要大家知道自己五大訴求係乜就得

你咁鐘意咪自己dm佢囉
唔撚得閒理佢
推就推行動post

唔鳩好理啲廢物，唔割蓆唔代表要討論佢

係咪翻牆第一次用facebook吖

三毛打手

咁都叫細眉細眼
一陣比人出賣都唔知咩事

算啦，我唔會對佢有更多期望

其實理得佢佢有冇講
成個香港都知個訴求係要有「我要真普選」
唔係范國威話冇就冇
你亦唔需要去無限放大
Do what you should do
對運動有幫助既就做
冇既就放低做有幫助既
就係咁撚簡單

理撚得佢，又無大台
我要真普選

一開始係無 但之後傾過林鄭下台冇撚用不如要普選
呢條on9係無腦定點

樓主三毛 想分化

所以我一睇就覺得樓主係老屈佢

隻食屎狗根本應該落地獄
而家瀨死唔走扮本土見到都想嘔

都唔知你講乜撚野
出得係佢post既野姐係佢認同啦

如果佢其實係on9睇錯既 咪出黎澄清囉

用不推文回覆啦清
仲幫佢推po

你唔敢堂堂正正屌咖哩飯老味？

真雙普選一定要有！！！

痴撚線
監察議員係好撚重要既事

唔好郁d就話人分化話人3毛
用下個腦啦

冷靜啲先
嗰個圖似係電視台嘅舊配圖，recap 民陣當時提嘅 5大訴求，應該係616 遊行嘅
全文係蘋果嚟，有冇人係無比$3呀？

蘋果新聞

【網上論壇】反送中無需大台 香港人互補長短 （立法會議員 范國威）
20小時前
即時要聞

范國威表示，要集中焦點於五大訴求之上。(互聯網)

經過8月5日全港三罷日後，香港反送中運動走到另一個關鍵時刻。城府極深的林鄭月娥，一心只想復仇，她在罷工日早上的記者會，除了繼續對五大訴求寸步不讓、採取拖延策略之外，更隱含企圖發動「市民鬥市民」，重施雨傘運動時候的分化伎倆，緊接下來，警察開始每天舉行記者會影響輿論，而港澳辦、中聯辦則相繼召開記者會及人大政協座談會，繼續包庇林鄭政府和濫權警察，決意站在反送中香港人的對立面。

中共聯同特區政府已形成聯合反擊陣勢，以消滅香港人抗爭意志為目的，香港人在沒有大台之下，更需要團結一致，應對極權緊接而來的各種攻勢，近日由不同抗爭者組成的「民間記者會」，是駁斥極權狡猾謊言、指鹿為馬的重要一步，短期之內，例如由各區街坊和市民親述黑警濫權、濫捕、懷疑違反使用武器守則等踐踏人權的手段，可監察和制衡警方執法不公、打壓市民的行為。

另外，現時各大討論區，尤其是連登，均有大量文章分析當前形勢，一些網民提醒，身在非民主自由社會的抗爭，政權很容易利用參與社會運動社群之間的分歧、對立的領域，針對最脆弱的抗爭者，進行分化和鎮壓。

因此，長遠來說，面對被捕、受傷人數上升，參與反送中運動的香港市民，需要想辦法自我修復、加強凝聚、合作無間，在堅定五大訴求和「不篤灰、不割席」原則之下，以更多創新、流動而靈活的文宣、策略和行動模式，不斷向極權施以壓力。很多海外的抗爭事例，抗爭者都是能夠持之以恆，累積運動能量和聲勢，走出運動低潮和疲憊感，鞏固民意支持，最終達致成功。例如韓國「燭光抗爭」，持續20多個星期、參與者高達1,000多萬人次，成功把朴謹惠拉下台；而東歐波蘭則長年累月以工會運動及罷工去抗爭，最終通過選舉實現民主改革。

我深信，面對運動處於樽頸階段，只要香港人保持信念，配以團結長期抗爭的準備和行動，必會迎來民主戰勝歸來、奪回香港的一天。

【蘋果論壇： ，投稿網上論壇可電郵onlineforum@appledaily.com】

你可能有興趣的文章
【精選3間水底餐廳】設計精緻有格調 推廣可持續海洋資源 | Home Journal
【精選3間水底餐廳】設計精緻有格調 推廣可持續海洋資源 |…

近期人氣急升的動物主題親子活動
近期人氣急升的動物主題親子活動
香港海洋公園
我們現正尋找希望使用市面上最新幾乎隱形的助聽器的香港試用者。限50歲以上*
我們現正尋找希望使用市面上最新幾乎隱形的助聽器的香…
Hearmore.asia

私隱聲明 使用條款 聯絡我們
Next Digital

©2019 AD Internet Limited
All rights reserved. 版權所有 不得轉載

如果佢出黎澄清返
我唔會屌佢老尾

搵人同佢UPDATE下啦,無雙普選搞物運動,咪又送個仲恐怖既垃圾上去.無雙普選,其他4大訴求都會走樣.始終都會送中.咁次反送中唔成就會變香港市

其實我地唔係要捉鬼,
反而藉住呢D事去等大家傾返個共識係咩
如果係同路人, 要爭取既就係雙普選
而家又唔係一言堂話佢係鬼, 大家都願意比機會佢地去澄清返件事
真相越辯越明, 好嗎?

樓主老屈咖哩飯確定

不過咖哩飯仍是一條死仆街

冷暴力對待飯民

完左運動先清算

請善用不推文回覆

上面話好似係FB Load錯圖🙈🙈🙈

幅圖似係蘋果加比佢

點解要咁執着要林首鄭下台
林鄭落台換另一個傀儡
有意思咩

訴求係我地抗爭嘅目的 訴求唔清晰就會變左為打而打 所以絕對唔係細眉細眼

五大訴求 缺一不可

立即下台並重啟雙普選

連登好多泛民狗進駐維穩！

屌你老母臭閪被人踢爆咗喺度扮on9
係范國威受訪完之後蘋果先出喺報導出張圖
內文係冇提過五大訴求係咩

善用不推文回覆

香港最需要既就係真正既雙普選
剩返個4大訴求 就算換埋個政府
佢都唔會幫你爭取香港人真正想要既野
佢地一定會濛混過去 又叫返你袋住先
因為佢地並唔係真正為香港市民發聲
只要政府立會特首唔係民選
佢地係只會幫對家 永遠都係

認同
我pm左佢問了
出黎澄清返大家都清楚

國難當時，私怨擺開一邊啦，係都重光再清算

咁不如寫推翻共產黨

2同成立獨立調查委員會都唔撚同啦

真係要去佢Facebook問下

不分不割要團結！

點樣老屈呀屌你？
佢出post前都會見到張圖啦

又係話佢on9睇唔到？
屌你咁如果你係on9咪出黎澄清囉

大大隻紅字會威d?

我pm左佢
唔知佢會唔會回

柒左就認
一係認老屈

你屌咖哩飯唔會勁過我架啦

最好澄清下啦,個誤會有啲大

我地唔假設任何一邊係鬼/分化撚,
係咪叫返本人出黎澄清比較好?
既然佢搞左個大鬼佛出黎, 出面澄清返都係理所當然啦?
係敏感時候大家都驚, 正正係呢D時候佢講返自己一時貼錯/蘋果quote錯會係一支幫同路人既強心針
以正示聽好嗎？

都話泛民信唔過

屌你老母臭閪你用下你個閪腦啦
佢出post前係會見到張圖

如果佢覺得有問題
可以唔出post/叫蘋果改返張圖

屌你老母兜都唔好兜得咁撚柒啦

我地唔假設任何一邊係鬼/分化撚,
係咪叫返本人出黎澄清比較好?
既然佢搞左個大頭佛出黎, 出面澄清返都係理所當然啦?
係敏感時候大家都驚, 正正係呢D時候佢講返自己一時貼錯/蘋果quote錯會係一支幫同路人既強心針
以正示聽好嗎？

自膠打錯

有刀手,有福建幫,有左膠 有督灰,有大台,會圍捕,玩大咗,失民心,要搵食,舊狗二哥好狼,下次先 聽日先 下星期先 下世先

其實雙普選呢個叫價真係高，最後肯肯定係攬炒收場，我相信呢個並唔係連登仔外既主流共識，亦都同反送中本意既關係較少（我認同係核心原因，但唔係由反送中而產生既問題）

唔啱聽就算，出聲係希望大家唔好過份圍爐

老老實實，佢呢個真係原裝五大訴求

連登有更多p牌三毛狗諗住分化

善用不推文回覆

都係，雖然我覺得唔需要澄清
但比樓主玩到咁大陰鳩佢
澄清又死唔澄清又死

唯有祝佢好運

雖然我見到好心涼
不過屌人都要堂堂正正架
呀佢唔係人，只係兜咖哩

你係唔係訓著左
係遊行一叫我要真普選
全世界都會跟住嗌
叫價高？唔係我地叫價，係我地應得架！

有咗真普選，泛民就再無生存空間，所以老共都話泛民都係建制一份分。

傳統泛民係時候要逐步淘汰

屌你又拖後腿

問咗佢先啦

屌你老母 唔好分化住 中撚晒柒婆想嘅野啦

一入蘋果篇野已經見到張圖啦
同埋佢share出黎fb果下亦會見到張圖

如果係睇漏 或者share錯左既咪出黎澄清囉
好難咩？

泛民打手咪撚咁樣衰啦
出黎澄清返咪得囉
屈人老屈佢

你no.後過我呀
我係咪可以叫你垃圾新會員呀

睇下人講咩
唔好因p牌廢言啦

自己柒完又shift
你依個論點係base on assumption of 佢睇到+佢自己manage個page

如果佢係柒咗嘅咪叫佢澄清
問題係你個私怨撚乜都估估吓就下定論就話佢唔支持雙普選呀

而家講乜都哂氣,
等佢本人澄清就好

而家咪叫撚緊佢澄清囉
你下下紅色大字做乜撚野呀
會威d?

善用不推文回覆

駁唔到又shift
你唔鐘意我咪用藍色囉

唔好咁易上綱上線先

屌你老母你都弱智
咁都話人私怨撚
范國威咁大個人出post前唔識Check check?
一句蘋果唔小心配錯圖大撚哂？

屌你唔好咁痴線啦

6月開頭就係
但好快我地已經覺得只有雙普選先可以解決問題, 所以應該係1-2星期後就將雙普選取代林鄭下台
范國威係outdate左
但唔理有心定無意, 佢都唔係大台
我地繼續推有雙普選既五大訴求就得

咁都細眉細眼請問有咩係大事？

最初頭夠無人反送中啦

佢係平行時空

屌次次都見到你搵位插泛民搞分化
所以人見到即block

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

咁我同樣會問
我要林鄭下台個訴求幾時比你地換咗普選？

唔好傷和氣
而家講乜都哂氣,
等佢本人澄清就好

和平、理性、屌咖哩

簡稱：

和理哩

希望係佢Facebook admin On9

白痴，上面ching講得好啱

求求各位用不推文回覆啦

佢出post果陣都會見到張圖架喎
係佢fb share出黎
你可以話佢唔小心
咁咪澄清囉
咁都叫屈？

佢有佢意見 佢只係其中一個參與者

收皮啦
係佢fb share得就係佢認同架啦

上床上床上床！

雖然話缺一不可，但今次重點唔係雙普選。
支持成立獨立調查委員會還警方清白

你自己禁入去睇

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

你真係好撚on9
個post係范國威share出黎喎
一share就見到張圖啦
唔認同咪出黎澄清囉

落咩台呀
要雙普選呀

其實泛民驚閪有雙普選咩

有雙普選分分鐘有一兩屆偷雞做到特首啦

我冇投過畀飯民
但係你追晒成個po就會見到樓主一開始老屈到依家畀人踢爆咗先閙唔識check完先po

原則上我認同范國威係柒
但唔等於我認同樓主可以因為佢柒而屈佢

唔好傷和氣
而家講乜都哂氣, 等佢本人澄清就好

痴撚線
咁都叫老屈？
范國威fb share出黎果陣都見到張圖啦

你一係話佢唔小心
唔小心咪出黎澄清囉

泛民想出賣我地

不推分化po！

兄弟爬山各自爬
民間有爭取真普選訴求
佢又唔代表所有人
所以不用優心
佢講少一次爭取真普選訴求
唔代表個訴求消失
都係果句
兄弟爬山各自爬
唔好下下挑戰自己人做既事

上面果條咩波皇真係弱智
兜得咁撚柒

咁就唔係佢po圖啦
我一開始咪叫樓主等佢澄清囉 係樓主乜都唔理係都追住黎咬我先開佢拖

不推文回覆

屌你，雙普選去咗邊？

唔好推垃圾post

你簡直戇撚鳩
咖哩飯出得個post就代表佢認同架啦
唔覺樓主有問題

點吖 p牌仔
一係就用理由去説服/反駁我
一係就收皮
追晒po先吖唔該

上面果個波皇傻閪黎
唔知係咪咖哩飯真人上連登

[red]我見到係你成隻癲狗咁追住樓主咬喎red]

佢精精地好快d出黎澄清

你條友真係好撚on9
下下話人p牌

四球球皇艾沙皇
#199012

弱智泛民打手 確定

我唔認同你
1. 可以係請人manage page而個小編係on9見係三訪問咖喱飯而po咗
2. 可以係佢真心on9冇check
3. 可以係佢真心認同張圖

仲有好多possible scenarios
但係你assume咗佢係咩原因po, 而你只係consider咗一個你想要嘅原因

善用不推文回覆

認同
條友真係好撚on9 講野又冇point

咁都叫老屈？
佢自己facebook share出黎喎

好啦大家停啦, 唔好傷和氣
而家講乜都哂氣, 等佢本人澄清就好

我地集中返之後既活動啦

我唔認同你
1. 可以係請人manage page而個小編係on9見係三訪問咖喱飯而po咗
2. 可以係佢真心on9冇check
3. 可以係佢真心認同張圖

仲有好多possible scenarios
但係你assume咗佢係咩原因po, 而你只係consider咗一個你想要嘅原因

善用不推文回覆

請

上面條友下下紅色大字好煩
話錯佢咪澄清囉
唔知嘈乜

泛民正常發揮

我見到係你追住樓主咬

個球皇仲要句句紅色大字

個乜尻野球皇
成個傻仔咁 好心接撚埋啦

呢張圖好似6月, 樓主未fact check好就放上黎

係正視聽要反駁佢唔合理嘅facts/arguments

1.入錢
2.入錢
3.入錢
4.投票
5.投票

點騎劫都得啦

呢個POST既重點係:
P唔P牌發言唔係最重要,
重要既係佢講左D乜, 有無理據, 有無道理
同路人唔好因人(牌)廢言

講野又無point
下下屌人p牌仔

唔好督爆人啦

唔係老屈
味樓主戇鳩

比著我就認戇鳩既

我頭先上咖哩飯facebook
見到佢琴日出post架喎

人身攻擊冇用架
請出招

癲狗

唔好做伸手黨,
Fact Check你我有責

味你老母咩
唔覺樓主邊度on9
咖哩飯facebook 自己share架喎

On撚9
柒頭皮

除偽政府倒台之外
我冇其他要求

不割

出乜撚招呀
全村人都屌緊你咁撚厚面皮

以下係我嘅論點 請回應
討論都唔畀淨係識屈人係打手
1. 可以係請人manage page而個小編係on9見係訪問咖喱飯而po咗
2. 可以係佢真心on9冇check
3. 可以係佢真心認同張圖

仲有好多possible scenarios
但係你assume咗佢係咩原因po, 而你只係consider咗一個你想要嘅原因

善用不推文回覆

請

你都戇撚鳩
范國威琴晚facebook分享架

我on9左, 自隊

一句講晒
泛民係鬼

又係你

1. 可以係請人manage page而個小編係on9見係訪問咖喱飯而po咗
2. 可以係佢真心on9冇check
3. 可以係佢真心認同張圖

仲有好多possible scenarios
但係你assume咗佢係咩原因po, 而你只係consider咗一個你想要嘅原因

上面咪講左無比3蚊睇唔到全文

真係柒出汁

收皮啦 泛民打手
頭先咪討論完囉
無咁得閒同你係咁loop

上面咪講撚左囉 又重覆？ 搞撚笑

沒事兒沒事兒
下次記得自己check一次先

係民陣喎

其實...係蘋果9喎。

邊個留言咩no. 定駁唔到就話講過?
話人紅色大字自己咪又係

真雙普選，真不割蓆

完全唔明關全文咩事
范國威自己出post會見到張圖架喎
唔認同又share?

唔好混洧視聽啦

個球員好撚柒呀屌
打手王 縮番入去啦

個留言咩no. 定駁唔到就話講過?

又係你吖會員(從未來再見.)

比你睇下你有幾撚柒吖嘛

1. 可以係請人manage page而個小編係on9見係訪問咖喱飯而po咗
2. 可以係佢真心on9冇check
3. 可以係佢真心認同張圖

仲有好多possible scenarios
但係你assume咗佢係咩原因po, 而你只係consider咗一個你想要嘅原因

大家係咪跌咗入2014年嘅時空裂縫？
落實雙普選擁有公名提名嘅普選？
睇吓加泰隆利亞？
成個議會成個自治政府普選咁又點？
一話搞獨立公投中央政府即刻收回自治權解散議會解散內閣三個月後大選。
東西方國家從來都冇真正嘅自治區。
東方睇下西藏、新疆、內蒙古自治區。
西方睇下加泰隆利亞自治區加泰隆利亞自治區可以全面普選自治政府同自治議會點解仲要推動獨立？
因為佢哋知道當中央政府由獨裁者統治會隨時收回所有自治權甚至禁止講自己嘅語言被逼受西班牙同化，好多國家嘅自治區都試過咁

泛民沒有一個是無辜的

叫xxx下台根本就係一種妥協
依家唔係2003 2019喇屌

似係你柒出汁喎
關全文咩事
全文根本無影響

怨婦咁撚樣

唔好再嘈啦, 等咖哩飯出黎澄清先
口舌之爭好無謂, 集中返去正事好嘛?

又係你吖 從未來再見
覆到我未呀 一齊理性討論吓

屌你 真係好撚煩
上面咪講左囉
點解又要係咁問

想搞亂個post?

全世界屌你柒唔柒呀 泛民打手

頂，雙普選先係最重要呀，係米傻咗?
有雙普選777一定下台

死撚開啦柒頭球皇
好煩唔好阻住正常人討論得唔得呀

agger

果隻球皇成隻癲狗咁
好地地一個post比佢搞到咁

好似得你同天堂之門同個p牌咋喎
利申: 非飯民打手 冇投過佢哋

兜乜呀

因為一幅FB自動Gen既圖去插人
真係炒晒車

一係樓主轉黎我呢邊直接屌鳩咖哩威

泛民請埋d咁低質打手
柒頭球皇講黎講去三幅屁

民陣版本一直都係咁

係民間改左最後果項

我都覺 好撚似琴日黃大仙衝出黎D犬咁

但係呢個外界最唔支持

過埋我呢個post, 唔好再罵戰 OK?
等有新消息先再討論
支持返其他活動先

你同天堂之門同個p牌

仲唔夠？
得你一隻癲狗亂吠

我唔係飯民打手
你屈鳩我咪要反駁你

推

驚比人dq??

又係啲三毛分化post，屌。

負皮

上頁

咖喱飯facebook share得出黎
代表佢認同啦

一係你就幫咖哩飯認柒左睇唔到

你咁樣真係兜得好樣衰

我都想 俾隻球王狗追住黎咬
果然球王同狗一樣 咁鍾意玩波

完全唔明睇完全文有咩分別

你係駁到我嘅我咪認自己on9咗
你哋到依家都未話到畀我聽邊個留言咩no. 係回應到我嘅論點

之段有段時間變咗七大訴求 ...

冷靜, 唔好人身攻擊同路人, be humble!!!
我地要贏就一齊贏
點討論都好, 以理服人

希望癲狗球皇唔好再出聲

講黎講去一樣既野
或者紅色大字
或者屌人p牌

你係駁到我嘅我咪認自己on9咗
你哋到依家都未話到畀我聽邊個留言咩no. 係回應到我嘅論點

你同會員 從未來見 咪又係一味話我打手但又答唔到我

Be water! Be humble!
要停戰既時候就保持團結一齊停!
停!!
大家出返去睇其他post先

大家冷靜d
等佢澄清啦

隻球皇就縮返入個老母閪度啦

其實無條件放晒所有被捕人仕令律師好難做
律師係支持成立獨立調查委員會 查晒兩邊
如果你話要無條件放晒 但係又查黑警 咁唔公平
如果繼續用“被人拉既都係因為政府點點點” 黎護航 唔係人人受。

知道

唔好理佢啦
大家和平d唔好鬧交

咁高D條線 可能可以俾人講下價掛

和而不同

同意！
希望大家冷靜d唔好鬧交
呢個唔係我開post既原意

豬豬全面進場

豬仔係邊度

支持佢澄清
但係你依家咪同我一開始講嘅嘢一樣
不過唔好再罵戰了

有豬仔成個post都和平左

係呢個post 可以見到大家既愛
一講停戰就停戰, 咁先值得我地驕傲

豬仔係邊度 係和事佬高手

巧可愛

毒果發功,架喱偷雞

上次跌佢老尾唔死, 簡直天無眼

大和解

等咖哩飯澄清之前, 我地唔多作評論,
免傷和氣

大結局 bbq 埋尾了

今次連仔做到野, 豬仔icon 真係好治癒

真係有bbq cls

咖哩豬扒飯

特登為呢篇文upload,蘋果編輯係啱啱放監定發緊瘟玩偷渡?

喂喂喂
幾時改第五訴求係推翻中共
答我啦喂

我都想知

光復香港，時代革命

明顯俾人查住春袋 同11華一樣

你班低級黑可以收工了

616之前真係冇普選
係行行下 開始醒覺要普選
跟住變左6大訴求
之後又醒覺 林鄭落唔落都係咁
所以變番5大訴求

到後來光復香港 時代革命

乜唔係咁?

係民陣五大訴求

民陣最初的確是要下台,係七一後已經改左

范國狗呢d垃圾都信

重讀啦

已估到開post的人

但范國威係琴日出post喎
初頭係點都唔關事啦

民陣與街頭抗爭者五大訴求, 早期係沒有包括「真雙普選」. 范國威應該係貼錯民陣既早期五大訴求.

但在71後, 民陣與街頭抗爭者五大訴求, 都已經加上「真雙普選」

范國威=垃圾on9豬隊友

飯民班人根本都係既得利益其中一群人
有呢個思考點就唔會唔明點解係咁想建大台 改口號

依條仆街好鬼，依五年大家睇得好清楚
出篇咁嘅嘢想大家攻擊民陣

即係民陣唔係代表民間？

一定要有雙普選

呢篇野好緊要

其實唔撚洗點睇
1. 我地市民嘅五大訴求係有雙普選
2. 就算6月9, 五大訴求係D咩都唔緊要, 因為所有野都會變, 如果林鄭話要充公香港人所有財產, 我地加多條訴求又唔得? KEEP UPDATE 啦
3. 都係個句, KEEP UPDATE, 如果佢唔KEEP UPDATE, 姐係又開始想扮大台騎劫, 之後又黎談判, 佢唔UPDATE嘅, 下次遊行見到佢大家就知要點做

范國威, 第一次警告

有真普選，佢地可以改組
唔會失業，大部分專業人士

冇普選=鬼

佢可能收到風，支匪絕不能比香港人有真普選